班美國人一開始自己唔願帶口罩依家又話Trump防疫差

真係賤過狗
為左自己利益同面子
可以揀個老人痴呆做總統